營多撈麵｜解構食上癮之謎香港版原來較多鹽 港人印傭齊試奇怪食法分享癡線回憶

1月27日「Indomie之母」Nunuk Nuraini逝世，雖然大部份人都未必知她是誰，但她所創的營多撈麵，卻是無數香港人的童年青春回憶，更是無數莘莘學子窮書生的精神兼肉體重要食糧。所以作為「Indomie之母」，絕對配得上「偉人」的稱號，真係要唱返句「營多麼需要你」。今日就讓我們說說有關營多的各大小事兼秘聞。

營多回憶錄 食到入醫院一個暑假肥十幾磅
營多是不少年輕一代讀書時代的集體回憶，至於是小學、中學定大學呢？就睇閣下年紀有多大同遭遇喇。而營多其實在90年代已引入香港，起初主力在大學以低價格力推，不少大學生更稱之為「低調麵」，至於係「低調」定「抵X」呢，就自己諗喇。講到有關營多的回憶，相信很多人隨隨便便都總會分享到一啲。好似今次問幾位較年輕的同事，都即時講到幾句。Amy：「話說在大學裏有一位同學十分喜歡吃營多撈麵 ，結果吃到胃潰瘍進了醫院，但我們知道後仍是繼續吃，哈哈哈。」Sam：「小學五年級的暑假開始接觸營多撈麵，吃了第一次後便停不下來，整個暑假最少每天吃一個，結果一個暑假肥了近廿磅，班主任認唔到我，之後阿媽就唔畀我食，仲要我減肥。」Dom：「小學小息時必食，我哋叫佢『臭撈』，因為食完個口好臭好勁蒜味！」你又對營多有咩回憶呢？如果真係一句都冇，Sorry，一係你就係上咗年紀，一係你可能在當時同時代脫節囉。

細個嗰陣啲無良小食店一個麵餅開兩個賣

試過一次過食三個之後
個種防腐劑既感覺印左係腦入面
之後聞親浸味都反胃

話說在大學裏有一位同學十分喜歡吃營多撈麵 ，結果吃到胃潰瘍進了醫院，但我們知道後仍是繼續吃，哈哈哈。

哈哈哈

搣開一半叫細撈
完整一個叫大撈
跟著一個賣你10蚊，再賣埋野飲，好搵過ibank

咁仆街

每次都打孖食先夠

一啖就無喇喎

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。